[I/A] 新賽季S8王者榮耀 鬼谷子上線啦

大陸MOBA遊戲 王者榮耀今日開始新賽季S8

玩緊既朋友,未玩又想玩既朋友,快啲加入我地既大家庭啦.
香港人既微信大群足足有二百三十人,歡迎各個段位既朋友加入交流心得同埋約戰.
我地群都好多人由傳說對決轉過黎王者榮耀, 遊戲既娛樂性同英雄既選擇性都比傳說大, 仲玩緊傳說既你 仲唔快啲轉過黎王者 同我地一齊榮耀啦

想入我地微信群既不妨留低你既id, 如果唔想比cd-rom見到就加密啦

鬼谷子正啊

ISO 點download

推

開個鬼國既apple id,然後你懂的

買左未玩

應該即上必ban位

免費抽中左……

btw,有冇ching s8 v7一齊雙排?
金1

新手lm

中左咩？

想入群一齊玩

渣仔留明

尋找3-5個固定排位戰友 街場太雷

v7 群係咩？

鉑金3孫尚香招雙排

我個ac係iphone
依家轉左an手機係咪要重玩

買咗鬼谷子唔曉用

Yes. 跟ios/an

無人加

我干將莫邪本命英雄 s8由鉑金1跌撚到鉑金4就黎5 屌你老母

一套秒唔到人

放心 無鉑金5

原來開左新poat

勁到on9 尋日買左打rank

9勝1敗

去反野吸走人隻紅藍 人地同你開波既話1血穩袋

加我wechat一齊玩

ID:y__c001

唔岩喎師兄

Add左你

擺低v7啦

擺低v7我拉你入群...2百人同你玩

擺低v7 我拉你入群

新玩買隻咩好
傳說都有玩，但係黎緊要返大陸幾日 ⋯

玩左2個禮拜左右，試過玩傳說
發覺王者好太多，英多 符文易儲
新手應該儲夠錢買自己想玩既英，然後練熟佢

而家20lv，60lv銘文 上左白金4

v7 ：wongzzz000

新手啱啱玩
想玩李白

完成對局嗰個不知火舞碎片係隨機掉落定必跌

必跌 贏跌兩塊輸跌一塊
每日上限兩塊

每日都會跌兩塊...好似係

有冇巴打有守約 用玄策換

拉我入群，金1挣扎緊
v7:hanghang9072

Please add
V7: bondyip

有冇巴打係頭100戰隊可以帶我囉個高漸離皮膚

鑽5岩岩跌落白金1
V7-lung0618

入黎有你想要嘅野

新post lm 又收下人先 我地除左有TG仲有個v7群 依家暫時有69人 想交換碎片就快啲入嚟

巴打咩段位？
我地有個9成香港人既戰隊收鑽4以上，要改名同埋必須打戰隊賽

何必用tg,入黎我地微信群啦

好想死 白金3跌翻去4
經常比人雷

岩岩玩得白金2

我鑽四收唔收？我個戰隊無人打戰隊賽

新手岩岩玩
而家lol玩開半坦，好想要韓信，但個入手方法太難

另下我想問有冇得set打果陣優先target對方玩家？ 用孫悟空被動技果陣明明對手係附近，但佢成日自動打落d兵仔到

收...微信？

id:siuchasiu

慢慢儲鑽慢慢抽就得...唔難既

有得set 最近敵人/最少血量

收下人先 我地除左有王者TG群仲有個v7群 想交換碎片就快啲入嚟

依家暫時有75人

微信群 依家暫時有68人

an係咪要去官網dl apk裝

我想問下點貨金？

係 商店冇得down

V7 : addley2409

課金呢，首先去你dl王者果個apple id到轉地區轉返香港，然後入信用卡。如果唔得呢就打去apple同佢講課唔到金叫佢幫你搞

你班人入黎我地到啦...我地24x人

新手岩岩入門 想加多人的微信群
V7: cktckt823

點解我AN機加左個IOS FD朋友,但佢收唔到我加佢好友,佢打我名又搵唔到我

An機 ios不共通

通架。只係送唔到金。送唔到skin
用wechat 加

有咩英易升rank

玩輸出

明明用an機輕鬆上金3
之後轉左用iphone就連銀1都上唔到

關咩事

有冇人今日更新唔到

部電話細好多
出大技拉上去成日拉左去取消施法

更左幾次先更到

做咩唔買大機

用se玩真係好撚辛苦
轉用莊周呢d開大技唔洗拉方向即刻易打左

想問下雅典娜易唔易上手
我係傳說過黎既玩家
有無 d咩英推薦？
唔該

玩開咩位？
雖然傳說打開，但唔建議買雅典娜，同價有更好嘅英

今日傳說過檔黎王者
如果想玩jg 可以練乜野英
同點樣加fd?

今日down左，試左陣…
但見到咁多殘體字真係…

練半年李白可成神

有冇人知點搞個健康系統，註冊唔到而家打三個鐘就強制停廿分鐘...........

jg好似好難玩 如果上單練花木蘭有無前途？

單上, 花木蘭,楊戩,東皇太一,曹操,呂布,.

休息下啦

可唔可以加我v7 gp

求加v7

有冇telegram group

以上朋友...我加哂你地微信啦

約戰用微信仲方便啦，直出條link

傳說除左打野
咩路都識玩
坦 輔助 都識玩

買張飛啦 no.1坦 又可以半輔助

有冇group QR Code
唔想留id

有無巴打仲有鎧碎片剩,可唔可以俾舊我

ps. 我ios既

俾個wechat id嚟

jason349391

已加，巴打見到？

開唔到大陸app store ID

我都係，打唔到個驗証碼

唔知係我廢定係點樣
啲on9大陸仔衝去送頭
大佬我點樣1打5
仲要用坦既出攻裝 銀都過唔到 屌

其實呢度有冇QQ group?

低段位你要玩d 可以一打三既坦/半肉 eg. 呂布

d傻仔見你殺成神就會跟你行聽你話

add我入group pls v7:ethwcc

過左event 要買了

有冇人識點課金？

v7:yuuyuu2720
求加

Ios 香港apple id轉大陸id 下載王者之後轉返香港id...群入面既人係咁講

去淘寶買la

上淘寶買都得

新玩留名,求公會

照住咁樣做
入到去課金果版就話無法購買

搵大陸iTunes card代充，記住唔好搵遊戲代充
有機會俾人封

有無人真係用itunes card代充 而課到金?
我驚apple又要實名先付款到
我而家都係搵緊香港果幾間幣商遊戲代充

我都想課，不過好似好麻煩 自己開id又開唔到

請加入wechat group, thanks

雖然好多缺點 但打小會戰勁到喊
打野玩爆 上單黑切後全肉

凱好撚勁喎...前中期霸道到爆炸

加左你

課金呢我就直接淘寶課既代充 課左都3千蚊左右，暫時未比人封過

想等特價抽武則天

屌那星個csl無啦啦慢到仆街，排位10連勝咁就斷左

打完又冇事喎on撚9

求加wechat gp

有無邊隻打野推介
李元芳係咪 ok ?

wechat: jiongjiongdamowang
唔該add我入group

入坑一個星期新玩家
聽fd講買左李白，打得好辛苦

巴打有冇link 想課但驚比人ban

練到就神

新玩家唔應該咁快買李白

玩左兩日新人
買咩英好
高級符文一舊都1600碎片 點買

鍾意玩咩位？
儲齊一套4級銘文先，之後先儲5級

射手同刺客 銘文有冇得參考高手

隻game 一係v7一係QQ
開tg托柒咩

阿柯 李元芳 達摩 劉備 露娜 李白 凱

建議儲左一套百穿先

我用依間

儲一套百穿要成32000碎，真係岩新手？

百穿
刺客
射手

如果玩大小姐就堆爆擊銘文

遲早都要儲，新手就由一開始就有目標唔會亂買先唔會哂啲碎

李白用咩銘文好？

香港係咪認證唔到健康系統？

咪百穿

認到

屌我S7係鑽石4
宜家S8仲卡緊係白金
好想死 唔明點解啲人雷 唔識玩都要搶輸出位

最近發現成吉思汗幾勁

哈奇士係好勁...我地群入面有個哈奇士大神...兩季都係用哈奇士上王者

我幫你唔到...我係大陸返工直接用大陸電話搞掂
回鄉證好似係得既...群入面有人搞到

之前真係唔覺 不過好難玩 草叢難走位
勁開心 大喬又加強翻

法師 邊隻 可以單人上
依家玩因姬 團戰op 到嘔

王昭君都勁

出到技咩 人地一個荊軻馬騮飛埋黎 即刻玩完啦

甄姬企後排 如果技能又中 控到人都好OP
反而王昭君難度高好多
干將莫邪冇控技 但傷害夠高 都好OP
不過宜家nerf左

打jg係咪一定要帶smite 同出打野刀

高漸離

可以唔帶重擊，不過你會比人搶龍。
亦都可以唔出打野刀，只係你打得慢左同埋冇咁多經

其實你咁講...冇一隻擋到阿柯同馬騮

羋月

新加入，玩咗三四日，v7:aiyo0469

岩岩開始打排位，而家打到金3好撚多弱智，幫佢地肥起晒，打團戰一係就唔撚黎，一係就自己衝埋去送死，打幾百次燈都唔撚聽，火都黎

18連勝比掛狗strong撚到 由金直上左白金1

直到鉑金段 你都要1打3

拿拿林上埋鑽，你就會覺得世界美好左少少

拉我入grp

係大陸真係通街D人都玩緊王者，亦都見倒一大堆小學雞係度玩，就會明白點解會比人雷

求加入群 v7:benhy1122

上到鑽3以上好d 鑽5仲衰過鉑金

爭位爭到仆街 第5果個叫完位 比人搶左就即鎖垃圾英 然後嘴炮 掛機

奪寶真係又特價

聽日入錢抽武則天

加油

做得第五就冇選擇權架啦...睇開啲

拎部IPAD AIR玩王者
太大部極度唔慣

好撚多掛機走場 本身11連勝而家連輸返兩場 屌

發唔發覺玩開王者轉玩傳說好難適應,明明就對應玩返本一隻英雄

邊隻ad最勁

鑽石同碎片都好難儲

每日任務 150盒又拎唔到 點解會咁

練緊花木蘭

鑽石好容易儲咖！佢成日送 宜家我有5000幾石 買左幾個cheap英

all in 抽韓信啦 我201先出

買左隻諸葛亮唔撚識用，有無得退左佢

諸葛好易玩 要學下
鑽石點都要有諸葛

好過我fd買左太乙 買完即減5000

召人加我打排位 咩位都識玩
@fatfatfatfatfat

V7 @lmchit1125

塔果到已經好唔同

買黃忠定馬可波羅好

Wechat: zhentugan 請加入group ,想一齊打排位

太乙減左想買 呢家都唔ban

唔好黃忠 廢

請加我入group 謝謝

想買和尚 但8月8又出新英

400蚊出左

打得好慢

傳說好on9，成日拉拉下支捍會停撚左係度，英雄連技又唔順暢

武道大會用咩組合最易升
跌到2千幾名

2蚊抽英雄有冇伏？

2蚊=20點卷喎

庄周+一土

庄周+甄姬+王昭君 算平

百里守約幾時出

8月8？ 好似廢廢地

而家手頭上有1200點，想要諸葛亮同蘭凌王，抽唔抽好定係直接買

投資涉及風險
俾我就600點抽，唔中嘅，剩底600點買一隻、無咁傷心

抽左11次乜柒都冇，大家唔好買

貪新鮮

Wechat ID:hoho6503

新手想入GROUP 玩左幾日岩岩升上黃金 同買左大小姐.. 好易死..

V7 group加我 ambrose186

唔會，用微信玩梗係用微信群

有冇星耀一齊排

求加v7 : eddf_666

用左一次就比人封左，解封完啲點仲會唔會係度？

有18888買邊隻坦好？

呂布

有無巴打知道實名點搞 係咪一定要用自己名

新手一問,夜晚9點係咪唔玩得?

用李白打到上金1升唔到 有咩好推介

其實係咪有守門員 成日白金1差一場就升到鑽d troll狗掛狗出哂黎

佢好明顯有配對機制
你連敗肯定配返堆連敗 對面就易上分
所以要同人排

同人排都無用 本身打開5排 班隊友好夾 唔洗話跑過去保佢 屌你一玩番3排真係跑全地圖

求戰隊

其實好簡單姐 第三方充值驚比人ban既話
咁咪係淘寶叫人幫你代充人仔落個大陸apple id到
你再係game買野 咁佢已經唔知你代充啦

終於上到鑽 不過仲係得7隻英加63lv符文

虞姬走咩路好？

正常下路 佢射手黎
不過好多人都話偏向法師

S14係咪淨係可以同S14?
同埋用QQ入係咪無得同we7一齊玩？

v7 rontalk6
求加 唔想自己一個玩

點解我經常性用wifi 都200幾400 ms?
有無人都有依個問題

有無人carry下 我卡咗係黃金一直上唔到

入左群未 係群到有唔少高手可以帶你上

經常 4G就無野

唔係 可以同所有ser玩 we7既an同ios可以一齊玩 QQ就唔得

買大小姐定波羅好？

樓主消失左 我都想入群

id: eddf_666

未啊 點入

你俾v7 id me

add ed

有咩刺客勁？

刺客應該打jungle?

thanks

上面既巴打...我加哂你地微信啦

大部分刺客都係jungle...始終遊走先岩刺客既機動性。

李白 娜可 露娜 阿柯 蘭陵王....
其實隻隻刺客都勁，但每隻都有唔同既不足

岩岩加左巴打

ios 如果轉唔到地區係咪唔洗旨意唸依隻驚 ?

可以開多個大陸既ios ac

射手入面邊隻團戰勁d 好難玩

法師同大坦沖埋黎就

試左大小姐同李元芳都麻麻

射手一向都唔會太接近個戰場架啦，大小姐/馬可都係強勢英，不過好食銘文。
李元芳用黎打野個效果會突出啲，另外哈奇士都係唔錯既選擇，「魚」姬係一隻幾麻煩既射手，有免傷又跑得快

同埋法師有乜可能衝得過團戰中心？正常10人團的話，法師同射手都係乖乖地企後排輸出，除左某隻要衝入戰圈開大既英
坦直衝後排就正常既，你只可以不停拉打打死佢，同埋你做得射手就一定要有人保你輸出，冇人保就等死

邊隻ad無咁食裝？拎左李元芳黎打野又幾好用

食銘文*

無課金無咩銘文

新手6lv 用1200金抽到張飛同橘右京
係咪廢英黎？ 打排名有無人用
ps 抽左10次倒中兩隻永久係咪算好運？

張飛就強勢坦克 職業戰隊 每場必用佢 宜家打緊個冠軍杯都係
橘右京就難有 睇你個人喜好

係咪好易中

抽左萬3 一隻永久英都無

白金d人on9到，場場要好似教仔咁教佢地打先贏到

點解決個健康系統佢？ 係咁彈出黎

我個FD 佢話係微信113區,我最多得微信54區,我係咪down錯野
我又加唔到佢名佢又加唔到我名

佢qq?

有無微信群 想搵好友解下日任

Rank黃金 送果隻skin係邊隻英架

好似係白起

勁唔勁架？

想問淘寶買點個過程係點

虞姬好好用

POKE到LV4 半血一套秒

跟住係咁遊走

後面當刺客玩

買左點 銘文包好伏 都係唔抽

點卷點樣用最經濟好 ？ 等奪寶轉d好銘文先all in ?

應該唔再課

課左都買唔到銘文

有冇人知Android點課金？

岩岩加左

連續兩次抽兩萬，一隻英都無

張飛神坦，右京非賣角
10次就中兩隻算好好彩啦

點卷用黎買skin 或者奪寶

食銘文黎講呢係得馬可同大小姐最食銘文
李元芳依季都係以打野為主

tristancny
求加v7

求阿珂打野路線 成日55波就會落後經濟

有無人金4以下又無拜師父

想收徒

可以加我入gp嗎？ 感謝

藍起 鳥 狼，煩一煩中路（如果情況許可），狼 鳥，又返中路煩一煩。應該就4lv, 食藍 gank一gank 上...3:05去人地個紅...好似係

me

上到白金都咁多白痴仔嫁 好煩，係到troll 鬼唔望佢地死全家

你地比個微信黎

加密

lm

新手買宮本定楊展好
有玩開傳說同lol

Why not both ?兩隻都係強勢陸

巴打我都加左

儲緊錢買第一隻英
試過宮本 好似lol隻yauso

巴打加左你

新手岩岩玩 想問下有無戰隊入

Ios 香港公會 收 鑽4以上 要改名同必須打公會戰
依家排8x名

宮本正喎，好爽地瘋狂殺人。楊展用過好一般 可能我唔識用。我都儲緊買宫本

宮本必死一件 有大技既話 楊就實傷回血用狗狗 各有各好

我玩宮本初期成日俾班狗搶頭
諗住開大秒脆皮 總有一兩個契弟跟埋嚟

新手銘文點玩

刺客邊隻最勁/多高手玩
李白點樣？屈唔屈推唔推介呢隻？

柯哥啦

我用李白由金牌打上鑽石

阿柯好似太簡單

難唔難玩？

有冇tg group？

係咪用微信？

開頭係幾難用之後上網睇教學

未改就簡單
改咗之後我唔識玩

有李白大神透露 今季既李白係7季之中最廢

都易過李白露娜個啲啦

但係我覺得李白既技能組好玩好多

今季未ban 過李白 以前必ban

用大陸Apple id download左驚再轉返香港card 但課唔到金 點解？

係外國玩成二百幾ping lag到

用開東皇太一，仲有無咩英推介下係唔洗瞄準放技能，指定技能多。

玩開坦克 啲人話呂布好似都可以試下 仲有無

要高ping都玩到嘅英

上到鑽仲慘，好多垃圾地圖都未識睇又要搶主力

正常係唔得

唔怕隻英樣衰可以玩鍾無豔

用香港apple id 轉大陸 dl game 再轉返香港

下次開post會打係第一頁

個post咁耐好似得你一個成功

情況一樣 我都想課金吖

代充好似係無大陸卡既唯一方法
又平好多 係有風險

玩開傳說，試玩王者，求入微信群組

淘寶代充過...試過冇事，試過封ac 3/7日

岩岩開始玩， 對面一有諸葛亮實比佢殺到媽媽聲
有冇佢既攻略法

前期打爆佢

諸葛亮易打左啦

求v7
我搵人比紅包我就課到金
但好似要舊ac
我有朋友係v7用qq會員課
佢話可以直接用卡課
大家可以研究下

自己加我啦

狄仁傑有冇前途
之前限免用左幾場幾順手， 買左

狄仁傑改版後一直強勢，雖然冇位移但有解控仲要大技暈...強勢adc之一

你睇佢勝率就知 而家最op幾個 機體平均明顯完勝其他射手

岩岩新玩，暫時星耀3星
差不多段位既加我wechat一齊玩
winghong303

兩隻都玩
一隻陪間中搵朋友陪玩
另一隻自己毒玩

傳說 咀炮大隊長
王者 銀二玩家

d1 金3

有冇巴打帶我一齊上黃金都夠
而家白銀1又落番白銀2係呢個位無限loop係咁同啲伏隊友打上極都上唔到

玩開LOL 試玩王者
買左個30lv ac打rank 4日上金 之後卡住喺金1半個月

感覺如何？
平時打開咩位？

LOL有對戰隊RNG
佢地有另外打王者啲比賽 超勁 完全吊打其他王者舊隊

對面有一兩個識玩嘅話 我幾肥都carry唔到4個豬隊友
lol咩位都打 王者而家主玩阿軻 諸葛亮

觀念意識有少少分別 不過習慣左之後發覺易玩過lol好多

諸葛亮係呢個版好屈下
打野仲有好多好玩既英，李白、露娜、韓信
不過操作要好高要求

諸葛亮場場30%+輸出 但對面一有多兩隻坦就gg
諗住買隻孫尚香玩下 ad好似易carry啲 李白買左唔識用

李白要留啲野怪刷大技 不過勁難用
都係睇啲人玩

淨係玩甄宓上左鑽 20lv 未夠

有冇jj
一齊入telegram傾
約埋一齊打戰隊賽同埋打排位

想入微信 想問大家有無刷成就
WeChat: tung151115

想入群自己加我啦

想買卡充，有無巴打知依度點解決？

係咪7仔買果d？轉返香港版面先啦，之後去返apple store拉到最底換領

有無香港戰隊入 新手玩左兩三個禮拜

唔得喎，佢話我一定要用返大陸個ac 去購買
係大陸果啲卡充值

買左花木籣 好難用

啱啱轉玩王者，可唔可以加我微信入谷
我id LIHKGodkit22

樓主v7左你

an機有無得用香港wechat pay課金

無

又要搵人代充

木蘭又被心削
木蘭愛好者

其實可以淘寶入錢落qq錢包到入

唔識

開qq會員-淘寶入錢落qq錢包-充值果到有得簡用qq比 自己研究下啦

有得用qq錢包比

地區轉香港課唔課到金？

我係新手 想問下點解game入面成日都係錢少果個但戰績又ok(頭比人多）

王者 輔助都好高分

王者 玩落去 無咁多 嘴炮撚

新手買咩英易上手⋯⋯?
玩開傳說

唔得

玩開法師定咩？

宮本真係幾勁

點解轉返香港app store ac課唔到金

下個版本變人棍喎

咪話左唔得

點解啊岩岩先玩。。。

因為無論邊隻英雄太勁，佢都係會削宮本

咩玩法

隻驚叫宮本削削樂 就好似lol入面隻irelia咁

咁有冇邊隻可以代替佢去練？

坦呀

程咬金

張飛都得

唔同ser係咪冇得一齊玩

玩開傳說悟空，呢邊個悟空咁低攻既？ 有冇出裝介紹？

無盡、吸血刀、破甲弓/斧頭（唔記得叫咩名 ）
有暴擊符文會好好多，遊走、打野

同登入方法就玩得
e.g wechat 連 wechat
QQ 連 QQ

係到打一次 Ios課金流程，S9開新post先置頂。
香港apple id (有信用卡資料)轉大陸地區 下載「王者榮耀」，之後轉返香港地區入返哂啲信用卡資料，入game課金。
做完以上都唔得既打去apple屌屌佢叫佢幫你搞搞佢就得。

做完以上流程之後，每次王者要係apple store更新都要轉地區返大陸先可以更新到。

Jeff Lo巴打，見字可唔可以add一add我tg

試下先，btw符文好貴

魯班出打野刀好撚勁

agger
但啲大陸仔成日話射手打乜撚野

黃忠出打野刀先勁，單食大龍

電玩小子最正

點解決

隻韓信比你黃忠發育到都夠弱智啦

上網搵中國身份證號碼生產器

玄策勁到痴線
R個助攻就準備4殺

係game加左我先,費事雷親各位
傳說都有玩，不過再傾

有冇人覺得高漸離好難控制
玩過好多法師
得高漸離會開緊1，2技能無啦啦行得超快 奔過去
或者開唔到技能

係 漂移狀態

無位移太差

點差 高漸離係最top法師

佢真係會飄移 好難控制

岩岩屌完apple 寄埋信話搞左
但仲未課到

有重入ac重開驚

仆街打街場連輸5場
場場雙位數殺敵加MVP
屌你老母咁撚多蠢人打機既

好撚在唔係打rank

少年，你太年輕了，我打rank都試過

有咩中路英勁

我排 諸葛>高漸離>安琪拉>火舞>武則天

想淘佬代充
但搵左幾條link 都俾唔到錢
（平時淘佬俾到的）
唔知係咪因爲買虛擬野所以唔可以正常俾錢

衰在用開tooeasy 代付，但又暫停左代付服務

請問有冇巴打share 一條link 係可正常信用卡俾錢
Or
有冇代付推介？

直接用支付佬hk可比虛擬物品

比邊度？求介紹

我買果間叫小木魚網
不過ios only 500人仔6435點
岩岩上去睇 屌 平左40人仔??

我就係用支付佬HK 俾唔到😭

應該問
你話支付佬HK 俾到
咁係用信用卡俾
定係增值左先俾到？

增值左先 你link左信用卡都唔得 一定要餘額
我果陣係咁比都唔得 寫不支持此付款方式乜乜咁
去7仔增值再比就即刻得

原來係咁
我一陣落7仔增值先
Thanks

代付係咪一定要比ac pw佢？

qq係

微信就佢比張qr code你, 你save係第二部電話/mon
然後用你微信掃個code 授權比佢登入你微信 同你充錢

屌你老母,一場有2隻ON9玩法都廢撚到嘔,妲己弱智出技都秒唔撚到人

麻煩咁多位巴打如果識奕巴 Ken哥 Teison 仲有 dom

可唔可以幫手叫佢地send 315431 依6個number 去一個叫Alan嘅人嘅wechat到

thx

有無話最小增幾錢？

玩嚟玩去淨係識用狄仁傑，如果想玩法師or射手仲有邊隻易上手

馬可 法師諸葛亮高漸離

想問下哩到多唔多人打到上王者

我有賣皮膚8折優惠，需要的留低contact人民幣交易

想問下你地連wifi 打匹配（非排位）見唔見到對隊友同對面icon? 我係全部黑左，但明明訊號係綠色，轉番4G 又睇到

求人 we7 群 iPhone
yankit0612

垃圾英
新手想練都係練返諸葛紫棋

想問巴打咩位開始啲隊友先會正常
岩岩玩打到上銀1（20場15勝）
好多時都要靠自己夾硬帶風向先贏到
好撚辛苦

哪吒其實係咪廢 練左好耐
發現1vs1 除左某d射手/法師角係殺到之外
通常遇到戰士坦角都打唔入或者唔夠打
一飛又引曬d敵人圍自己
又難走 自己做打野就更加廢

千里送人頭

用唔慣就快啲轉英啦

我堆4級符文買哂佢個堆好難轉
平時淨係識玩程咬金同蔡文姬
用哪吒打堆殘血先贏到
打滿血射手都打到半死 次次打親人地都吸血
黎多個幫手就直頭要走

轉英啦 團戰幫助真係唔大 最多尾下人頭 打下落水狗

成日都覺得佢幾痛
尤其是對面如果有哪吒就會好驚

未有金幣轉英住 哪吒開大執頭好多時都要一換一
團戰就真係靠隊友多過靠自己
要出把刀先痛少少

叫我？

有冇W7 telegram 群?

仁杰用咩銘文好？

玩左幾日百里守約 真係好好用

百里打排位輸緊個陣俾人屌到七彩
打開心場幾好玩